有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

飲左半罐肥仔水而家好重罪惡感

beering

咁早就飲？

no alcohol no life

Lm

咩黎架？

好食？

好想試

杯Ale

咩肥仔水

食緊pizza

無錯

Pizza hut？

我都飲緊囉

我飲緊guinness

好凍呀屌

好過尋日架啦

好撚熱呀屌

開冷氣啦

係街點開冷氣

行緊咩？

岩岩去完酒廠 返緊去市中心

有咩酒飲

lm

我屋企仲凍過街

入被竇暖下啦

今晚又有車仔對鏝喎

有咩
我淨係知曼聯對利記

睇緊啦

12:30

迪 三月十四有沒花送
落迪巴名有沒折？

送比邊個呀

送俾你囉

咁多謝呀

送比月巴有 送比女話我知條女係邊個都有

九十九支玫瑰要幾錢？

You sure? 你係要先幫你問 唔好白撞

傷三件都和到都偷笑

梳 唔想咁多
費事嚇親人
俾多一兩日我諗諗

邊個黎

連加特出黎又傷返係柒嘅
福仔都傷，焗住踢全場

月巴

98枝算啦

有得送花比人真好

998支！

呵呵 今日開始番照9晚5 yeah

屌！邊個係小巴放屁呀

好撚肥

羨慕

早晨好眼瞓

kepa sarri

利

Ok pm me

我鏝冠已奪

早晨

好凍

嗨

車真係上至下成堆散沙咁

屌你沙利好心企硬換入卡巴
唔一定贏 但卡巴 撲12碼有一手 又熟鏝d人點射 根本係最佳選擇
依家咁樣仲要影響哂之後12碼士氣 同呢季士氣

諗緊食乜好

我本身都諗住食麥記
點知頭先有朋友叫我去飲茶

食飯都要開會

開乜鳩會？

準備收工

到到都有啲咁既人

有冇人去左聽鄭生演唱會?

你有去？

人若然窮到當野

Yes sir!

動地驚天愛L過

個巴字穿左

基準試speaking group discussion 已肥

其實係月色

放完兩日假聽日又要返工

又要返工好撚多野做
又要stock take, 又要Safety check

放完一大輪假再返工真係

我啲同事話放完大假要還架

幾時再有長假期

你又知既

我都係咁諗 幾時有長假期

都估到啦

月色真美

早

今日返黎？

係呀6點

我妹去左 我冇去啊

我朋友話有唱數碼暴龍

係 我妹有錄俾我聽

耀月嘅美色

Fb有片

你諗多左啦

Sip d錢落月巴條褲到

咁樣唔係到做好啲喎

咁呢樣我又唔介意既

直接sip入我銀包得啦

唔好食回頭草

想食咖哩，有冇推介？

咖哩自己整最好

夠鐘又收工

唔識啊

有啲掛住英國既咖哩，香港有冇邊度有india/pakistani咖哩

上網求其搵個食譜
自己再因應自己口味改下就得
咖哩除左唔好整燶之外唔算難整

重慶大廈

ssp有間
以前混亂個位既隔離舖

收工

恭喜哂

真係要去？

咩係混亂？

混亂拉麵

我淨係記得以前有個客係pakistani佢叫我千奇咪去gaylord

個管理員真係.......
仲以為冇水,原來係11點開始先話整

你要正宗嘛

聽講好恐怖

去完會無左個patpat

搵下先

執左喎

河絲話係間野係混亂拉麵個鋪位隔離

咩事呀？

職巴

佢冇聽我講野就肯定架啦

車巴今次我唔撐你啦

搵唔到啊google map隔離都冇一間係咖哩

下次路過影俾你睇

我返黎啦～

明巴你要買花直接搵我啦 再唔係叫月巴比我電話你

手信？

俾我諗下先

無你份咁姐

好

Okayokay

要射嗎

終於訓醒

最近點呀你？

仲考慮邊方面呀？

射咩？

月巴
我唔想get錯呀。。。

就係好憎個mentor 賤婦

輕鬆五連

你有無暗示過啲咩？

沒呀

賤婦
佢做過咩黎？

試下約人出去睇戲食飯先囉

盡量喇

加油

中午食飯都試過既
不過單獨要約就唔知喇

唉

問下佢有無咩戲有興趣

屌，又話經理放假，諗住今日輕鬆啲佢又話返工

今日9點準時開會
驚遲到
要答村巴

寫到我個comment唔見得人 仲要將好果幾句刪埋去 再簽名

佢擺明好撚憎你喎

係 屌佢老母臭西

好慘

好過幾句邊個寫架

得一句好 係佢寫 寫完佢刪
仲有千萬幾柒到唔見得人

join?

今日返去再煲下佢先

屌佢喇

仲要食死貓 我入野本身係交俾我另一個同事 佢代我交俾高層
咁我咪走份野俾我同
佢老母西打黎留言 態度勁差話我要through佢交 如果2日內唔交當無做過assessment

仲話問過高層無咁講過

屌佢老母臭西 我真係好少鬧人臭西

咁撚狗既

我愛月巴！

臭嫁！

多謝晒

尋日勁嬲 但同事話搵我搵高層都無著數 叫我忍

本身見佢大肚我都忍住 屌那星個八婆越黎越過分

射箭

你又有玩？

你有玩

無，之前呢到有個巴打有玩啫

向月巴 射x

做乜要射我

射呀射，射他吧

好撚多野做

加油啦

過份就要還下手
唔好以為大肚就大哂先得家
野都要照規舉做

咩黎？

Gogogo

強勢起身

個個星期都要開埋d垃圾會比校長鳩up

go乜
人地今日已經唔so我

痴線，個經理一返黎就搞到同事喊

香港地
一係你搞到人地痴線
一係你被人搞到痴線

到底俾人冷處理係咪乜都唔做最好

唔知呀
得閒吹多一兩句囉

無架 無地位咩都做唔到

我都想知

咩係村巴

日日番工都恰眼訓
開會差d訓著 掐下隻腳先精神d

飲齋啡

咪就係俾啲痴線嘅人搞到痴線囉

都唔問清楚就鬧事鬧走晒啲同事

又恰緊

幾時收工

我仲有兩個鐘

更年期

一個中

唔想搞到送啲嘢都追債咁

所以中年女老細加單身係最恐怖

返新工啦？

失業

咁你一咩個鐘？

地鐘今日唔係好逼 等一架就上到
前日等左5架

笑左

我話你啊

傻西瓜

係中女，但有男朋友唔結婚個啲

四十幾？

好恐怖
希望自己單身都一直nice

啲人話女人一年紀大就會性格變
越來越尖酸刻薄
唔知係咪真係更年期影響

食飽飯出街lu

有街出咁開心

其實我都覺自己係越大越mean
但又好唔想咁，會盡量控制自己
即係唔好講係咪拍拖啦，但單身都應該可以做好自己，作為一個自己想成為既人咁而對世界友善

今日翻工 俾個男上司當住同事面
鬧到上天
放工同男朋友講 佢冇理過我

哩啲真係癡鳩線

對上一份工 同對上上份工都係頂唔順女上司唔做

仆街女上司我係遇過一次咁大把，之後都冇

少左追post

今日帝苑annual lunch

咁男同女都總有啲係痴鳩線既

你做錯咩搞到佢面當其他人面屌鳩你？

係咪有囡囡

邊到架？

我都想

睇緊viutv套 A0女

啲相睇節目？

新pkm隻草系個樣好on9

咁好少事啫
唔駛落鳩你面呀

今日忙到仆街 終於得閒say個hi

好 訓教

tst east

屋苑d巴士

早抖

車巴自己個司機咪係村巴囉

左一幾靚女

176高 真係可遇不可求

識女仔好難架

唔明

唔識

嗯....囉.....

其實咁都幾難搵男朋友

ok但好少款咁 有班爛pancake

搵你

就咁睇都唔錯呀

追女仔仲難

識女仔好難架，唔洗預我

勁少熟食選擇

免費就算啦
自己比錢去食就話啫

就咁睇呢張相
左一算幾好喎
當然各花入各眼啦

左一 個媽媽講普通話

台灣人？定大陸？

聽唔出 我估大陸
左一 176高
準唱手

平時食開好野

都係

仲有200蚊開工利是

有冇姐姐？

咁又唔係，間野唔掂就唔掂架啦

起碼唔會比錢食第二次嘛

又係四點閪波

柒事氣味

啱啱一齊痴身啲啫

再觀察下先啦唯有先一個星期

嗨河絲

條友今日放假，希望真係舒服啲

Hi黑絲

祝你好運

結左婚都一樣變態

一個願打一個願捱
你無計架喎

早 EVERYBODY

我妹話要養猫
我有點不安 怕養唔掂

貓應該容易養過狗
又唔駛散步又盛
買盆貓沙又識自己搞掂
應該唔難既

FF緊
屋企成朝冇人 隻貓都唔知會做D咩 好擔心

月巴講得無錯
你細佬鐘意佢 佢又唔介意真係無計

都明白你擔心細佬識到衰人既 但係我會覺得個人唔跌下仆街下係唔識大 更何況你細佬係男人 應該無野既 你咪同佢講下試下水溫先

會日日咀咒你地

深夜西波唔睇

做做下野差D唔記得買電影節飛

畫個圓圈咀咒你

喺屋企密謀點殺死你

有咩值得睇？

唉 你地講得無錯
比佢自己揀下啦 反正又做唔到d咩

啲主子好古惑架

佢唔係比人呃錢你就由佢啦
男人老狗咁大個人有自己諗法既
除左影響到你同你父母之外
佢三更半夜沖出去見條女咪由佢囉
佢自願既

2001太空漫遊

聽日去赤柱公幹

每場都睇

日日望住你哋
要你哋崇拜佢

男古惑D定女古惑D

如果屋企唔成日有人
最好整兩隻等佢哋有得玩

都係
你養左一隻再養第二隻好似話會比較難融入

屌又肥左

問題係第一隻有時會發爛渣
利申 試過室友隻貓嬲左我去玩半個星期
返到黎 成床屎尿
個室友 仲要on99咁扮唔知
隻貓好明顯親我

你個啲叫重左
唔係肥左

條女落足力交租 睇見都覺得唔開胃

唔要啊

200幾都幾攰

等收工 收工飲紅酒

鬧走晒啲同事，好呀，鬥長命

又食又拎 屌 無眼睇
不過事實又係 佢拍拖唔關我事
我上心 可能仲話返我係衰人

不太好紅酒

一定，所以咪啊

個經理又發癲

你無架啦
只會再重啲

由佢做到隻積咁

緊係老豆啦！！！！
真係好撚癲 呀媽見到都o哂咀 講都廢事哂氣講

屌7佢叫佢比返油錢啦 是否on9 咁撚大個人用者自付都唔撚識

好撚貴 你架錢七黎？

條女唔簡單

幾歲人？ 不過我同我屋企關係都唔好

94年囉咪。都25啦

過多2年應該會大個 我諗 返多2年工歷練下就會成長

兜唔係問題 幾錢油先係

仆街seminar，又過哂時間

大機器？

兩個老闆臨收工入左個倉睇下我地執完咩環境
屌你老尾講啲野九唔撚柒搭八
又問點解要咁擺，點解要咁做
問完又問點解唔咁做
我地咪就係之前咁樣做你嘈鳩我地話我地做得唔啱
焗鳩我地執個倉囉
執完又唔滿意

做老細真係有智商限制
我指有上限

老闆好多都係咁

弱智唔緊要
識放權呀嘛
自己又唔知點做
又覺得自己個套先係最好

我兩個阿頭招呼佢地
但我同其他同事聽到佢地講啲野真係差啲笑出黎

去左跑山？

領養一對兄妹🤔🤔🤔🤔

飛鵝山車神

龍翔道至博覧館來回8次

有冇問佢細佬睇野有冇慢咗

屌啊？係香港？癡撚線？
練一晚車都唔百五喎佢二百幾

唔過百五

有個學生係咁話我wtsapp無pro pic係咪唔見得光(我set左privacy)係咁話要睇
我唔肯，廢事比人放上班谷

未了解清楚，不過佢今晚又係到訓
我決定打開門！空氣流通d！！

無視佢啦

車巴有經驗

無視ed

仲話退班谷證清白 為左睇個老師profile pic可以去到幾盡

時間好快過

一覺天光好開心

瞓得最爽係呢種

然後可以自然醒，又唔會攰

仲要無發夢先算係好覺

3月啦

連續3晚都係5點唔夠去左廁夜尿

月尾去東京 希望飛到.....

咁開心去日本？

你飲得太多水？

飲湯個d

咁就準備過左一季

香港200幾係一個好誇張既概念

係cwb食lunch

食咩？

成個禮拜冇上黎
都係得果十幾頁

你都試下

大約一個星期一個post
差唔多

pepperlunch

操車都唔會一晚200幾，集中力係應付唔到

食麵啊嘛

好耐無食pepper lunch

真係開心 今日去cwb同赤柱公幹

我都好耐無食過

勁好食 學生餐

學生餐？

係呀 有學生證
平d仲有野飲跟

上個月食左一次
而家多左好多款

次次行過都好香

真好

我都食過，但唔中意咁整啲牛肉
記得以前學校canteen出左翻版pepper lunch即刻風靡全校

有飯焦係重點

你食開A5點同！

其實油到PK

這是右邊

9號燒野食仲有邊個去？

我

咁耐冇上水既

食女食到傻

我睇下到時買野食個啲點安排

就係上次食飯講個次

去幾多日？

個時間好7
19星期二 晚 去 24星期日晚

唔係好7姐

屌，我覺得我鋪頭個經理好唔撚尊重我囉

間鋪頭有咩搞唔掂都係咁話：咁我同你大姐講

你同我大姐講即係咩意思？即係我冇能做唔到野？
你咁講我大姐會點諗呀？我冇能即係炒得啦下麻？

叫佢唔好咁急做一樣野，又死都要一個星期內完成
我仲有好多野做架

咁你有無同返你阿姐講

佢比錢咪由佢囉

個頭好痛

我無得同我阿姐報串架喎，一陣我阿姐又覺得我同鋪頭經理溝通不足

你朋友過左身後好忙？

咁好難搞喎

我都好少打機 琴日打左幾鋪咋 返黎香港之後

而家開始打返

哩個禮拜都好忙

你多約

我都唔想 無辦法 反抗唔到 咁咪接受

呢間公司好階級架囉

Friday predrink

英國公司，正常既

落雨囉

Friday:

Drink drink drink drink drink drink drink drink drink

Then drive home

想搵人陪啫

咁真係浪費你時間喎

人地鐘意 由人地喇

我會唔理佢

咁佢就係理左先咁燥啫

諗緊好唔好染頭髮

柒咩色先

有啲想染灰色
鐵灰

想咪整

但之前未試過染啲要漂既色
擔心個效果

我冇柒過啊唔夠膽答你但好似幾傷

如果要漂一定傷架啦
但我都係諗住三十歲前玩一次要漂既就算

而家係中東公司

點樣解決老母成日想我嫁出去

together!!!!!

早晨
要番工

星期六日放假 好想做facial

92巴
LM

你之前好似都話想染
定我記錯？

去做

早呀職巴

你好

係咪無walkin

你打去問下

我連去都懶

係我呀
未諗到去邊染

朋友無介紹？

無朋友

我去個間剪加染應該要一千鬆啲
如果要漂既話

我整親頭都要book

係邊到整？

我去開尖沙咀

Same
Walkin有時冇

轉左公司？

去開中環個啲

唔係啊我去老銅

車巴你9號個日幾點可以出到黎？

我都想染灰色

我都係尖沙咀

賣左盤啦上年，所以咪做到狗咁囉

想一年返本

希望有幸見到神

車神

人生神

頭髮生得好撚快
有無方法慢啲
一個2吋唔係辦法

洗頭

自
我睇錯生得好慢

我應該一星期洗一次頭

之前染左隻深灰 隻色叫019 幾好睇 漂兩次
學生可以試下

多d做頭部按摩 乜都試下 我都係生得慢果種

自膠x2

電左佢囉 會覺得無咁快長

職巴你9號出唔出黎呀？

好驚漂完唔知要留幾耐先留得返正常既頭髮

你地幾點去邊？我冇咁早

嚇死，即係search下係香港區者

驚 就只能玩d啡果種

我想減慢

睇下一唔一齊食lunch
我預大約兩點就係元朗買野食材料
咁大約三點到迪巴個到
咁七點幾八點左右燒

你個日幾點得？

四十幾度

你頭髮長得唔快？

一點大約
可以lunch嘅

出緊去

仲要整親都坐半日
水都唔敢飲

你識唔識打麻雀？

我個頭漂過5次

我試過漂完，染左鉛筆灰，又染返Highlight

係呀，垃圾香港做唔掂啦

早少少可能可以lunch
因為我晏少少要出去

是常識吧
水都吹到攰

而家主力shift左去食物部，香港以前好似冇咁多？

之後夜晚再過黎一齊燒？

咁真係好傷喎

隻灰唔好睇？

長頭髮嘛

出去簡直係個蒸爐咁濟

短頭髮

d staff唔認得我喇
上次男友帶我上去做facial無收錢
男友叫我自己去唔好話識佢

好慢

你短都玩半日？

點解？

係甩晒色

玩左有無一個星期？

以前無咁多cafe就真

一兩個星期

廢事煩喎 但話識佢有平d

哇 d毛孔唔見曬

好靚靚 唔知hold到幾耐

好肚餓呀屌

去食野啦

我成日做完facial都好頹 因為瞓醒無耐

join個12次plan 萬2蚊係咪好貴

而家食啦

越諗越肉赤

我仲等緊收工

你負擔到咪ok囉

我就係負擔唔到 佢話俾住少少先開左個plan
我唔鍾意下次當錢用埋佢都得

咁駛乜join plan

佢話唔join plan俾唔到呢個價我

薯條多到

隔離飯香啫

好熱氣

你成日上咩？

但萬二蚊我會寧願做醫美，有效好多

想開始keep下

咩黎架

如果你成日上用得著都ok既
有無問你男友意見？

男友係果到vip佢話情與義唔好問佢
話我鍾意

醫學美容
通常都係唔同能量既laser，可以做脫毛去班收毛孔瘦臉之類……

幾正啵

有次夜晚食飯塊牛扒仲細過豬手

脫毛我有錢就join

格黎條腿more

藥巴你9號一齊出黎嗎？

so poor

乜料包晒膠咁啲衫

有無戲好睇？

死亡無限2次LOOP
>>第一集幾好睇，睇評價呢集都唔差
流浪地球
>>因為劉慈欣
為副不仁
>>我鍾意既topic，好少拍得唔好睇
MARVEL隊長
>>等少人啲再去睇

Happy death day第一集都一般般喎我覺得
Vice我都想睇，有cb(雖然變左柒頭美帝)

我幾鐘意，雖然有bug但成個劇情都叫流暢，同埋女主真係做得幾好
即係人唔開心時望下人地死十一次有幾灑脫就會放鬆返，睇完心情會好愉快

可能厚身d姐

係咁打輸game

廢廢地

個日買完野食可以去打陣麻雀
不過再睇下有幾多人出黎買材料先

屌你祖記同拜仁根本玩撚哂
100連冠未

祖就意超黎
拜就多蒙特自爆

早餐

頂我今日外出郊遊先落雨

又落雨

本身今日去下白泥架

尋晚
澳門食

咁好難去喎
改節目？

又過大海

實要啦
約左好耐架啦嘛
仲諗住野餐

過大海次次都洗好多錢

可惜了
下次再去囉

唔賭可以好平

又唔知佢schedule點架喇

死亡無限loop正呀

我成日覺得無野玩 係咪我問題

其實我覺得係公司真係無好人

我買左飛睇隊長

澳門係賭場同食野啫

唔係三月六先上咩

你而家個到？

究竟有咩好食

尋日買定三月七
收工去睇

係呀 就算同輩既..都係想八卦你點衰 收風然後唱
男女都係咁

你地係咪去bbq

之前食一間叫萄多利既萄國菜好好食
仲有咖哩雞米，豬扒包，譚家魚翅
蝦子麵，水蟹粥，柳子雪糕

係邊架

3月9呀，上迪巴屋企

走啦

喔..

一日遊

澳門個面又有
氹仔個面又有
我都唔識講個確實地址
你要上網搵下

你個日有興趣嗎？

唔買定到時好難買
我睇星期五，六都爆晒場

生日月份金光來回船飛259x2套
賭錢玩骰子機好易 次次都贏，今次玩一個鐘贏左100
食buffet lunch巴黎人兩人食一人半價 478兩人
圖中lunch就2xx
加埋一人平均都係600零

我唔想自己一個睇
想同人睇

約個女仔一齊睇啦

剩係想睇vice

泥地賽

好..
我次次去澳門都無野好食

諗下先

而家幾多隻腳呀

咁快約人去我屋企
有女仔既 不過會有 你想黎就黎啦

肥 我可能會+1去打牌 但佢唔燒野食 要再firm你 佢打我可以唔打

我
迪巴
霍絲
車巴
明巴
外巴
職巴

自己睇咗死亡loop同流浪地球
前者劇情好啲；後者設定吸引啲
但總體都唔差既

去睇？

同好

自己一個睇？

葡多利係氹仔官也街有，好好食

斷捨離令我今年掉左好多件褸

但都係忘記唔到個仆街

係呀
落雨無聊去睇咗兩場早場

好耐無見霍絲

屌 我以為係新會然 原來係黑絲黎

我岩岩都掉緊衫

自私睇

心諗肥會叫個新會然去我屋企

粥，蝦子麵<係十月初五街個間

祥記就垃圾又少又難食個位又迫到仆街90度唔知點解咁多人食

豬扒包世記

人地偷偷就發現左喇喎

有霍絲 我覺得成件事唔同左

我記得你地BBQ 9號我係台灣呀
8號我番半晝工 收工直接去機場 星期日晚先番

MARVEL隊長
我應該會睇

可惜了

每一個新人都可能係扮新人

點唔同？

真係好好食
上次食佢個蟹肉餅真係不得了

月巴好西利

吸引力直線上升

聽見都覺得好食

好好太陽

好熱

其實今次係霍絲演唱會

啲衫掉極都仲有

有太陽就會開始熱

霍絲唱歌好聽呀

me too一櫃都係 大部分都唔著

佢個馬界休薯波都唔錯

我選擇留係屋企煲劇

我想問 職巴係邊個

去迪巴屋企

你

成床後面都係呀救命

睇啊

一腳踢落去就跌晒

有興趣？

又唔係你一個人上去

加明巴賣物會

賣唔賣女

賣月巴 你岩唔岩？

四目交投轉眼成了拜拜
是否魔術要考驗我的忍耐
雖然隱身在視線範圍以外
我也依然會現身在後來

又關我事

你肥美

咩牌？

遊戲卡牌

係呀 我好耐好耐無BBQ 坐底有2 ,3年

去台灣燒

cls坐半個鐘茶餐廳
叫左下
蒸肉餅
黑椒牛柳粒
同咖哩牛腩
一個餸都出唔到
只係話蒸肉餅要等

食沙嗲牛麵咪算囉

我都想 我細佬大食

93 巴報到

就快就26

係，七月就26了
唉，又失戀，又求愛失敗，我想死

真係望唔透個未來可以點
明明我既人生唔係得依啲。
偏偏就focus晒去個女仔到唉，我真係好無用一

個人靜一排會好啲架啦

我都知，又係等時間治癒自己。
明明都無開始，點知仲傷，仲念念不忘

我同你一樣呀
返工仲要對住
放手又唔捨得

咁你番工要對住仲慘既
我一斷contact就真係可以乜都無

所以你好好架啦
比自己放鬆下
過一排無野架啦
盡量將啲負能量變做正能量
至少都要比佢睇到一個開心既自己
而唔係一個日呻夜呻充滿負能量既自己

我都努力去睇開緊。
反正都無乜機會再見到佢。
我諗佢都唔想再同我再見

但會忍唔住contact
然後再俾人reject

見唔到面其實真係好處理好多
加油啦巴打
唔駛急住起身
停下抖下無所謂
識得起返身繼續行就得

失戀無限loop

我都好想抖啊
好想再起番身行

痛慣咗會慢慢好

痛真係好痛苦
點解要放咁多心機去人地到

食飽

hi

我都好痛苦

巴打，共勉之。
我地都會幸福到既，只係時候未到姐

蟲蟲

唯有下次再JOIN你地

90 都就三張了

嘩，同我好似

btw 91絲打報到，唉

係好x慘

唉，三張咪三張，都無得急架啦⋯⋯
其實三張可能吸引力大啲

Me too:(

93 hi囉

我幾日就痛一次
痛到喊

只有認真個事實，對方唔係真係鐘意你。
認得清就有決心走

都係想搵個人錫姐

甩拖2個月，日日都重係一條死屍

失戀？喊又好，心痛都好。
要有決心想抽身走

又好耐冇見

但個心 都會唔舒服嘛

無邊個唔想比人錫，只不過要先識得錫自己

同埋想搵個人唔會傷自己既心

你同我fd講得好似
做人要先錫自己
唉

來吧中東人！

唔舒服好正常，代表真係有愛過對方。
或者對方唔係無愛過你，只係依架既佢唔鐘意你姐。所有野都會變既

傷到爆炸
我本來出年同佢結婚
突然間一下話 價值觀唔同 就分左手
有時寧願係第三者 都死得值d

幾似都好，學下欣賞自己啦。
將同佢有關既野都收埋先啦

第唔第三者都好，佢放棄左你已經係一個事實

你個名幾正

我？
諗左好耐改咩好

我淨係覺得自己好廢
都成2個月，都重係咁

拍得耐，傷得深，時間自然長既。
2個月又好，半年都好，夠鐘拍拍自己塊面，叫自己wake up

希望呢一日快d到

由今日做起

番工開始化下妝，打扮下，keep下fit。做個更好既自己，去吸引新既機遇

咁我自問fit 嘅
我同佢重要同事黎，日日都見到
唉

比番啲精神同活力自己，唔好再沉。
用啲時間去打扮，個人會精神啲

多謝你

加油！無追po

留名 91絲

我拍四個月拖，分手喊咗半年

留名 巴

分左手

一切會更好的

有時比起拍幾耐拖，相處間發生即事愈深刻就愈難忘

點解分手？發生左咩事？

就係冇事發生既分手先慘
其實大家都知仲一齊只係習慣 冇左感覺 冇將來
如果我仲好掛住佢 應唔應該揾返佢？

你可以搵佢，只不過你其實都心知肚明佢會點？

如果係因為耐無感覺而分開
即係佢都未長大
咁無謂再搵佢啦

唔肯定
只可以話就算今次大家敵唔過個習慣 一齊返
都唔擔保 過一排又會咁
都算好和平分手

唔係因為耐
係因為 大家過左咁耐 都磨合唔到 唔完全了解對方

當感覺淡左，要heat up番真心好難。
只能夠講要好好好努力，同睇彩數

係
成日好多野都會諗起呢個人
到有刻喊夠就會覺得發生咗就係發生咗

磨合唔到，唯有接受對方係咁既人

你一齊左幾耐？
平時點相處？

巴打有個穩定女朋友？

咁對方應該都幾決絕
先會乜事都冇就直接提分手

當然係散左啦，所以先上嚟叫下春

幾年喇
經歷左好多 大家都影響左對方好多
佢講過一句：可能你當左我係屋企人

拍左幾耐喇

都唔算係 拖左我諗幾星期
呢幾星期都feel到有唔妥

2年幾就3年

咁我耐你少少
散左幾耐？

四個幾月，雖然我上嚟叫春都唔係因為散既問題

咁都唔完全了解對方？

放低未？

上個就放得低既，反而係追唔到依個仲放緊

我諗佢想要既
係一講就明個種
我自問自己好後知後覺 任何事都係
例如試過幾次有女仔比哂暗示 其他人都話係架喇 我都唔覺 點知最後都係

竟然係咁？？
分手4個月 都追呢個唔係好耐姐

都差唔多有四個月，其實無乜間斷

即係都因為新呢個而分手？

又唔可以咁講，係因為同上一個真係唔夾

幾耐先放低？
屌講講下好想喊

上一個，真係放低，都前前後後一個月。
想喊就喊啦

唉
世事無常

黎緊仲有好多試要考
佢都有好多野要做
希望大家都順利

其實有啲野，係睇到既，只係自己無發覺或者唔承認姐。當有一日認真個事實就大限已到

你岩
岩岩腦出現左春嬌個句 原來慢慢已經變左另一個張志明

咁一齊幾年先話你唔係佢想要既人
就由佢啦
可能你地真係唔夾

今日忽然咁多感情問題追不到了

所以呢，要完就係完，無得講

互相支持都重要

Hello
Same same !!

我都驚我會
我有幾次喊到想死
不過最後無做傻事啦

我都有感情問題

頭先個fd都講感情問題，安慰佢，其實自己都有感情問題

Agree!!
有好多野到現家都不能忘記

Hi

掛住佢就上黎呢到啦

有咩唔開心可以上黎呀
呢到一定有人聽你講

其實唔係要去忘記佢，而係去接受已成為過去

91絲你幾月生日

好難
人就係唔肯去接受現實既生物

老實講
我夠知要靠自己走出呢個心情
但有時 都會無啦啦心好痛
就喊左

早陣子訓唔到覺
我晚晚飲啤酒令自己易訓d

難，不過唔係做唔到。
依一刻，係真係好難，仲好痛苦tim
只不過係會有解決既一日。
我都渡過緊

我fd話我放唔低
基乎每樣話題都有佢嘅影子係到

早排
即係而家無再飲啦

無
但有時都會想飲

你愈在意放唔放行低，就愈放唔低。
每個人都總會有上一個既影子喺到。
唔好去定義自己放唔放得低。
去諗下點面對佢，依一個人。

唔係話鬥慘
我都好明呢種感受
我初戀分手個陣
日日都留係屋企唔出街
十八區都有同佢既回憶
去邊到都諗起佢
當時我都用左好耐時間去放低

做運動啦
係一個唔錯既分散方法

好想知乜程度可以令人俾哂暗示都唔覺

我好彩有fd一直陪我傾計叫我唔好咁近個天台欄杆
喺街喊到仆街有人會遞紙巾同水俾我

我現家係
收工邊到唔想去
但番屋企又屈住屈住

明呀
個fd屌咗我一餐話我又唔del佢啲嘢又唔肯放低，根本冇救

係愛呀

九龍區約酒呢邊
最近冇酒腳

其實我現家都未del
淨係del灑對話

姐係mk？

呢段時間係難捱架啦
多啲搵朋友陪

太子多

我唔捨得block要求對方block我

呢排想搵瑜珈做，
我唔跑步

夾到太子旺角最好啦

試過有fd叫出去
去朋友屋企玩呀
但玩完散場之後個孤寂感太強
一番到去又頹左

做yoga好呀

呢排熱返都有啲唔想跑

都ok 有車直送屋企

咁一定有架啦
但起碼有一段時間你無咁唔開心先

你住咩區？

試過岀去但自己摺埋唔岀聲

我知佢都未block我
名都未改我

但你要練架喎

搵多啲野做充斥自己既生活，頹下頹下，個時間就愈嚟愈小

有練架
唉六個鐘，唔跑完都行得完既

同想搵d活動去識下異性
因為平時番工無乜機會
私人又無活動

新界

呢到好多新界既朋友
特別係屯天元

唔係嘅，啱啱失戀真係攰，咪放自己一馬，休息下囉
頹頹下有返感覺，會無聊，自然會搵野做

我平時負責安慰大家，不過今日打吡

乖啦

有時有搵
但都係的唔起自己去做

好似好遠
一黎覺得你辛苦，二黎girls date驚送唔到你返去

人黎，上車巴張圖

證明你未休息夠

唔太夜就ok
同我一程車番去

有時候朋友叫我出去
我知我應該去
但到覆個陣就會無力咁
唔想覆

好呀你下次想飲酒叫我

邊場？

例如成日揾你 想收佢線 hea佢話遲下打返比你 佢話你真係記得打返比我wo
過時過節約你出去 單獨
上去你到 話有冇酒飲
等等

呢啲我就直說唔想岀
明我既會明

通常到想飲個陣就係屋企
不過你會揀太子邊間？

好彩有運動習慣 希望幫到手減輕下
唔想話比朋友知住 好多人睇好我地
想問各位最長用幾耐時間放低

下次有機會咪happy hour囉
呢到成日都會約飲野
傾一排覺得啱傾可以出黎呀

我明啊，因為頹到無晒心機

好似真係幾暗示

睇好我地
唉，過年個陣重比同事追問幾時派

七年

但我好少會諗 因為驚諗多表錯情
自信心唔大
成日同自己講 太frd姐 先會咁既

一齊左幾耐

頭一星期係頹到食都唔想食
然後一星期瘦左8磅

咁唔一定人地搵你架嘛
你主動約班人出黎食飯唱k都得架

同呢邊啲人約就去始創果頭既
想飲手工啤就The madhouse
自己一個就去酒吧街近油站既（因為近）

嘩，你勁我好多，我都係一個月無左十磅

呢個係無一齊過
一齊過個啲我最耐好似三個月就無事

我唔會再信你地啲happy hour會早走

我都想無十磅

咁樣減唔係好事

我講左兩點前無呃你喎

其實你做多少少試下呀嘛
女人會靠直覺feel到你有冇意

我望住我個肚腩就覺得係好事

我都係
過年又肥返

下年啲蘿蔔糕蒸就算啦
唔好煎

但第二朝得我返八點幾咁早

DLLM全世界男人都係仆街黎架

手工啤呀
我岩我岩

歡迎呀

食多都會肥

我印象中
早餐食幾啖，午餐又幾啖，晚餐係無食

都好呀

睇黎有說話聽

我會好乖咁11點放低銀兩走人

我無分別

唉我都有半年啦

唉唔提
我要早睡早起

我可以全日唔食，水都唔飲

哦？
絲打黎😂😂

呢句應該我講

DLLM全世界男人都係仆街黎架

手工啤，黑啤我都ok

同意

咁你快d訓，我重未沖涼

啱呀啱呀

DLLM全世界男人都係仆街黎架

⋯⋯痴線⋯⋯

攤平咗
但覺得可以今日爆post

勁想飲stout!!!!

連登冇正常人

咁就半年

總會有好男人既，未遇到姐
正如未有人欣賞我

係痴灑線
傾到唔想訓

半年好快過架喳，起番身啦

我都半年
好似夢一場

因為有我加入

唔洗番工咩

嘩
你又係絲？
救命

咁呢句野有佢既道理既我覺得

如果我係女人就好

要呀
但慣灑好夜訓

唔好提啲衰野啦

唉，不過有邊個未比仆街hurt過。又可能自己都做過仆街呢

小睡精英

早知道是這樣
像夢一場

我一開始 睇到標題以為絲先入得
傾傾下發現原來係巴絲
之後我覺得我好好笑

最後一次見，喺機場，分咗手，我哼夢一場俾佢聽

早知道是這樣 像夢一場
我才不會把愛都放在同一個地方
我能原諒 你的荒唐
荒唐的是我沒有辦法遺忘

一訓醒又要重新頹過，入番個loop

尋晚先通左頂打機

返工就會早瞓咩？

睇完即刻想喊

如果絲先入得，依個post應該無人！
因為連登無女人架！

對我黎講係萬能key

咁我走囉

成點鐘都唔遲

砍掉重練

咁樣講完，個心舒服左

希望2點重有人

玉莖重生喳

其實連登冇絲打

月巴主場

至少兩點先訓
利申我八點起身

依句先真理，個個扮絲

聽日著咩衫，諗左我幾日啦屌

人格謀殺

幾時去你主場？

諗幾日咁誇張？

我頂唔順，訓先

CUT ME VEINS OPEN AND I BLEED LIVERPOOL RED

原來係呢到先最受傷

bye

分手係自己提，但最後唔捨得既都係自己
可能就係太荒唐所以先發現到自己幾深刻